[爭取國際支持] 8.23 維港人鏈

P牌第一次出post, 希望有人睇

之前有個post講1989年波羅的海人鏈，喺國際大收宣傳之效，間接促成波羅的海三國脫離獨裁蘇聯。

適逢事件30週年，如果我地搞一次香港的海 -維港人鏈，一定又可以得到外媒報導，又可以爭取特別係歐洲國家嘅關注。

點解連登無人籌劃8.23行動架？

//此事件場景震撼、牽動情緒，在國內外均大收宣傳之效[1]。社會運動家藉此宣揚對獨立的看法；他們認為，蘇聯佔領三國是不合法的，三國獨立並非政治議題，而是道德議題。莫斯科的蘇聯政府以激烈的言辭回應[1]，但沒有採取任何行動修補三國與蘇聯之間的關係。示威後6個月，立陶宛成為首個宣告獨立的蘇聯加盟共和國。1991年9月6日，蘇聯政府正式承認愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛獨立。

東歐劇變之後，8月23日成為波羅的海三國、歐洲聯盟和其他國家的紀念日，稱為「黑絲帶日」或「歐洲史太林主義和納粹主義受害人紀念日」。//

Wikipedia:

延伸閱讀：823人鏈

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

Sor 睇唔到嗰個post 自膠一個

推！

823

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000